HKBN就完約 想要4.5G 各sales入

如題

求詳細plan